### Задачи для самостоятельного изучения

1. Реконнект к комнате, если админ/пользователь отвалился от комнаты по причине дисконнекта сети.
2. Возврат прав админа пользователю с ролью админа, если он отвалился и переподсоединился к комнате.
3. Проверка существования комнаты с заданным именем, если уже такая существует.
4. Смена цвета шарика со стартом новой игровой сессии (например, отправкой RPC или через IPunObservable).
5. Синхронизация игрового стейта и текущего стейта наблюдателю (игрок с ролью Spectator), который подключился в ходе игровой сессии.